[NOP大戰拓7] 2017-2018 NBA 賽季季後賽討論區(11)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

皇玩到連kyrie走埋
仲同curry 廢鳩跳舞

繼續

Kyrie 單野關我皇撚事咩

holiday carry

全聯盟最垃圾咁滯
最慘仲要係唔平

雙槍無休息過，唔知頂到幾耐呢

on9

咁我又反而想知 邊個係你眼中係有品

講過話頂佢唔順

會唔會係咁
用中文講

mirotic 係咪有正選恐懼症

小學畢業未？

kobe老左都算係既
可能變做生意佬好左脾氣

幾時都話美國佬廣東話好好

心中最有品既球員,係Grant hill

明明Kyrie單野係 騎管係決賽之後搵佢用籌碼 報價 點知俾irving知道左
irving覺得唔開心先話要走
如果唔trade走佢 就做手術 逼騎管一定要作出選擇

咁都入到數

有不和好似係真

AD今日唔精神

又係用生命打波

ad會唔會打勝到por

16champ之後已經不和
17po練波都唔講野

我覺得both都可以呀
無咩問題
每個球員或者老闆想要嘅野都唔同
當時kd想要個冠軍
最簡單就係去勇士
咁無問題架
問題係佢臨走個下同wb關係唔好同亂講野on9姐

點解可以簽埋d又貴又廢既bench

拓柒唔柒了

坦白講 nba從來都唔係乖乖仔聯盟 你串下我我串下你周不時都有
embiid今年唔係ig笑鳩過牙ball咩 個個都話佢funny
對我黎講 唔係特登整傷人既行為 都可以接受

例如MJ把口一樣臭過坑渠 但另外D球星過左若干年之後講返出黎係會笑 而唔係嬲
甚至 oneal同barkley係場上打過交 事後又fd返

既然我都答左Grant hill

我又想問番轉,唔通佢扮咳個下,你地覺得佢好Cute?

做25狗真係唔易架
而家街場D細路輸左都會問對隊有冇人要休息俾佢打

教練走
管理層被迫再簽人
KI 被TRADE
Haters眼中全部都係吾皇干政
所有rumor 都當真

btw Cleveland 依個地方因為吾皇帶動經濟收益
依樣野真係痴撚線

叻㗎聯盟講咩人品

moore ajinca hill

之前睇條片話佢見騎大佬唔係佢，佢叫friend我返工做顧問之類就唔得吾皇就得

GM功力

4jim9

有冇人開番個熱火POST 黎 J 下?

Trash talk好正常,扮咳個下行為真係好幼稚

同埋唔想俾人話佢一世靠皇

呢獲大撚鑊，買左好多鵝。。。

其實簡單啲講佢係想做大佬咋嘛
其他都係bullshit

無呀

鵝d毒約點清得走

印象中係有

U lor

正如當日,連登呢度都大把人屌佢根本帶唔到隊,離開吾皇係ON9行為

熱火都叫做好似見到有幾個fans

我雀

幾撚可愛
咳走埋champ

嘩，ad呢d 都炒

係好幼稚 但個層面會唔會係你講到咁大 人品同球品都係賤

問題係塞都唔見得做得到

oneal同barkley係聲稱本身係fd底
barkley個下面子行先左先車個波埋去
oneal又要做個樣先打一拳 冇記錯佢好似話自己有心打空氣

BOSH

你睇係賤啫
係NBA個堆人入面未必喇就

寧願要釘同俄老
起碼可以打下

綠軍真係佢帶咩

但吾皇為左佢都Compromise 左好多野..
佢真係好撚多球權...同出手權
什至最後一擊都係佢

我覺得吾皇真心想佢接班....
如果佢肯等多幾年的話

我寧願佢拎得皇啲zip腳，打人出黎講啦

咁佢明顯就係唔想等

同埋都咁多年前笑下就算
好似kobe同oneal咁大家睇開左仲好

同塞刺個啲黎個三方甚至4方交易平均食左佢

即刻黎個and1

rondo+ad

Barkley 由係76ERS 開始, 都一直Keep住有開拖既習慣,直到係呢下同O'neal隻抽好似係職業生涯最後一場開拖

見到今場何年希咁fit就知有機會又贏多場

rapper仲話carry
carry左去邊

朗度真係勁到痴線

點等呀
接我皇手尾？
猗俾我皇搞到冇哂future assets 咁滯

好易出事架

wa 拓柒班後備

好多只係個形像問題
D觀眾鐘意睇你火藥味佢地咪交戲囉
但STERN明顯後期係收緊左呢D想洗聯盟個底

見到D盲反 笑撚左

當人傻仔咩

成也風雲，敗也風雲。
猗當年咪又係一隊垃圾隊，唔係draft 到吾皇根本唔會有champ

Damian Lillard: ‘I Should Be First Team All-NBA’

鵝

錯撚晒啦,應該學NFL增設隻揪場面,NBA應該更受歡迎

佢等得就唔會講到今年係cavs就唔打

但好好笑係
而家成日都有fans講以前點tough
又鍾意拎吹奏暴力活塞
但見到而家d球員暴力少少又屌晒出黎

鵝反以下犯上到嘅
都真心幾打尋日話拓7勁lma走得唔arm面

其實猗士都有風光過呀,點解成日講到佢係垃圾球隊,只係無CHAMP過者

睇人

利申我冇吹奏80s 暴力籃球

我皇下年一走
Irving重係到就真心on9仔
成隊由教練到球員
冇個用到

佢地係鵝迷燈下姐

NFL定NHL呀

可唔可以用cousin加d爛約同潮人換
最多幫你食釘

NHL , SOR,打錯字

佢見皇要咁樣簽jr tt就知唔撚係路

一個football一個hockey播

拓柒係咁miss d tip ball

所以佢個行為冇錯？

champ 過已經唔同. 仲有好多隊波根本未CHAMP過

其實強硬還強硬打交還打交
兩件事黎
你打波強硬唔代表要口臭郁手出腳個D
而家好明顯成日有人溝埋左黎講

一樣係first round
不過舊年lma已完西決夢
某人

一開始assume 左吾皇要走的話
就冇討論空間

trade到 mirotic 已經好好

又要講到我皇組隊籃球
但我皇一走
又話成堆垃圾

後備救世雙槍低迷
我睇緊西波龍？？

事實出身豪門同出身垃圾球隊都真係差好遠

MJ TD係例外
地位先咁高

你望下top10 top 15
絕大多數都打過豪門

用cousin換唔換到d實用野同埋換走d後備
見親d後備就好想笑

仆街了今次買左鵝好多

但都係你個句野
風骨同忠誠雙向
猗都冇當irving 係franchise player咁對待
一尾就我皇
咁你做初一 我做十五啫

咁講，成隊波係為我皇而設

但未去到垃圾

大家都係紅色波3
不用分那麼細

識買一定尋日買我湧

有無人覺得佢熱火個CHAMP,俾人既印象係深刻過猗個CHAMP

MJ固然勁. 但係唔覺得佢當年隊波有幾垃圾

我all in 左湧4-0

1. 其他班主無投票

2. 當時 Hornets 的確係聯盟接管，不過球隊內部事務已經交左比 FO 處理
正常情況下就算係聯盟其他班老闆一齊反對都未必有用
不過果時嘅環境 (lockout, CBA) 迫到 Stern 一定要理果班小市場球會老闆意見
所以最後先至要用 Hornets 老闆身份干涉 reject trade

3. 湖個交易當時睇唔差
係聯盟 veto 之前根本未有快艇果個 offer
係正常/球隊重建角度睇，快艇 offer 絕對好過湖
但係當時聯盟幫緊 Hornets 搵買家接手
即戰力 offer 博入 PO 反而可能仲吸引過重建 offer
係呢個角度就湖好過快艇

兩隊都打得好掙扎

皇都無話過回家打到退休

1賠1.1 買黎做咩

唔係掛
3-1 739勇喎

拓7=西區龍

All in 16:0 可以買樓買遊艇

黑返黎唔計

咁叫冇當

你頭牌係我皇喎

係騎嘅地位講真絕對唔差啦

再差都未去到要咁樣逼宮走人法？

唔會啦我諗. 73 - 9 , 3 - 1 絕地反擊. 根本係史詩式戰蹟來.
LBJ 地位一下升咁多都係因為猗個CHAMP

講緊係黃綠以外
以前黃綠又大城市又人脈優勢優勢係大過依家好撚多
咁多冠唔係冇原因
但MJ當年二哥SIM C之前
有D咩優勢可言

FA bor 唔會肯sign n trade 掛

yes

Tt jr一定係垃圾
但因為我皇佢地有大約
基本上所有野圍住我皇build
我皇一走
Irving有咩肉食到

熱火兩個真係不及騎個一個

含金量可以同小牛個CHAMP一戰.

你會唔會話zaza bowen zip番黎啲勝場唔計架

所以個陣好多人講騎好快玩撚完

個2個係比唔上
但個2年係雙MVP

夠歷練啦?

場外既野我唔清楚
但場內KI 都唔叫franchise player對待?!
球權起手 戰術比重 同我皇差唔多

係一隊波入面你有冇見過同時有兩個大佬 ?
有我皇 KI 都係二佬
KI 志在大佬的話 又等唔到
咪走囉

但成班HATERS 又入我皇數

夠晒歷練

ad今日做乜9

又一年

但15finals同16先係地位大躍進

話 Lebron 係騎有全面控制的確係錯
但係講到佢影響力唔大就 ...
至少至少至少你無得話炒 Blatt 唔關佢事啦

17 PLAYOFF之前未咁嚴重
只係JR TT插水式下滑仲快撚過跳樓

唔知點解我畫面諗起吾皇捧盃個樣,第一印象都係熱火波衫

仲記得duncan game7個下拍地板

16final後續TT操作冇錯，係jr一簽已經知死緊

一個人對成隊勇
同埋贏73-9
16個陣好少有咁多人支持騎

d pnr守得好差

起碼有隻pippen

但我皇有冇退嘅意思呀
馬刺咁完美過渡係因為有退嘅意思
上將俾td td俾manu manu俾tp tp俾kawhi
甚至買lma lma都會話kawhi係球隊嘅大佬
但你有冇見過我皇話會輔助irving成為大佬
自己退2線
根本就冇 成隊波由教練到人腳都係佢先用到
佢一走約又清唔到人腳又得咁多 點玩

又抽

唔通話自己4-0輸硬咩

球證又做乜撚呀

齋睇依到以為騎今日有份打

嘩，呢個foul 還返頭先插水？

咁點都係佢既第一個champ
但係有wade bosh 之後仲有ray
俾人感覺含金量同kd 17champ一樣

記得有講過

咩1個人
個年榮仔勁到痴線

但冇做過呢

好想見到表弟

一pick要預輸兩分咁濟

rondo

咁你又唔好抹殺其他人既幫忙 果年JR 同 TT真係幫到手.
Love 同 Irving 唔洗講

pip咪又係公牛自己一步一步練出黎

15傷左final無打bo

nurkic 次次都空

睇返我皇個態
如果irving留係騎 可能會係籃球版De Rossi
單就佢想做大佬呢點想走冇錯既
都係屌佢走個時既方法姐

今場ad發夢

但係毒約到而家乜都無曬

全美直播rondo

想dam證明自己 又想rondo走到遠啲

LBJ當年除咗佢自己有條毛

我皇有能力做TD架
但佢唔想冇計架喎

我皇係咪今年free agent

如果佢無受傷, 雙塔真係好正

痴線 你會唔會叫個仲當打緊既大佬退落黎先??
TD MANU TP 都唔係當打緊 邊有得比呀
你睇下我皇依幾年既表現仲係一年比一年顛...

LBJ compromise 左咁多野 都唔叫想慢慢推佢上位?
你睇下同期既LOVE
就知吾皇對KI期望有幾大啦

所以咪要自己上路去尋找

de rossi呢個比喻太好

不過Totti靚仔好多

黑衫個個癲佬

去熱之前既騎真係好慘
至搞到而家既佢咁自己一定要出聲

咁我又覺得 Lebron 無必要咁做
只論場上，Irving 球權/戰術地位至少合格

感謝湖人幫坦傷害

CLS, 今日無猗，班猗狗都衝晒出黎

所以irving想做大佬又唔想食我皇一旦走嘅手尾嘅
就一定走
最後走左
而家係屋企打住2k贏playoff

講講下都無乜睇西岸龍

所以咪玩差啲以為今日有騎打

應該搭緊車/慶祝緊

今日唔吹 聽日又輸就冇得吹
體諒下

Irving 球權= 無限ISO
戰術個RUN做唔到,俾Irving打ISO

屌，問左你三次

係咪差到要咁樣走法啊

日日都拎champ 仲要東決屌打皇

口淡淡，無乜心情

振作

佢player making能力咁
又唔係冇試過比佢make play

今年塞最後咪又係搵佢做返終結者

公鹿同西波巫連輸波都冇人抽
燒鵝打緊都冇人講
吾皇

無驚過 365日後又是一條好漢

又r朋友

Lebron 有份造成嘅場外因素令 Irving 想走呢樣你同唔同意

後生有火姐
好似oneal同kobe以前都係咁有火

雙方期望有落差

真係關吾皇事咩

我熱切感激湖人幫坦傷害

頂級得分手 要配咩陣容比你打啊
咪又係ISO

四隊波都係wfc

其實睇緊鵝
不過場波都有少少悶 冇乜激情

個方法差但目標正確

仲要同佢打咗 7 年. 好似都無咩行動咁

做湖狗hey 0 人定被人笑輸波hey 0??

hoilday愈黎愈有態就真

唔想同你argue
傾過n次

冇結論

今時今日嘅tt jr點用呀
當irving係到冇2nd trade
Wade rose個啲重擺到幾耐呀
有冇future assets去重建呀
個教練唔做勁到pop少帥咁揸住一堆role player都入到playoff
但800 lue都好明顯唔係正常教練啦
人腳係咁勁就唔使開季係咁輸啦
2nd trade之後係咁勁就唔會首場俾我皇試到po第一場第一次輸啦
我皇打左44min輸波呀

都有既 占美臣 , oneal

騎點會冇行動
你最多話佢能力有限啫

可唔可以單獨抽榮叔走法出黎講

其實呢次真係迫害我潮

簽返黎既人都係雷聲大雨點小
ben oneal都老左
po都係打死佢
仲要west屌佢老母

有gee

太上皇

oneal 有熱火個時實力 分分鐘都有機
但騎個時oneal真係不了

吾皇：老母都俾埋人屌都冇戒子

其實west 臨死前可唔可以出自傳

究竟有無屌

76人輸左
wade無啦啦爆seed ge

占美神我當佢season好好波
有冇睇佢po

九唔搭八
問緊你個方法係咪岩

你問下陳振聰有冇屌小甜甜咪知

個reply係咪係太空傳過黎

岩岩放監？

你話係唔係差到要咁走
我先咁答你

咁嘅時間差
真係火星黎

2018仲有人用IE上網

你問我幾多次都好
騎已經係盡左力只係不如人意
而且你仲要事後睇番
吾皇對隊友要求都唔係一般地高

有猗先再傾foj啦

温完書嗱？辛唔辛苦？

你開一個po 唔講LBJ challenge lor

其實兩位唔係當事人，亦唔知當中最詳細內容
究竟Irving 走係球隊？定覺得有lebron會阻礙佢成長
我諗真係唔多人知

Agger

一係開個po專講lbj

佢問既 同你答既 完全兩回事黎
佢話洗唔洗走得咁肉酸 公開晒話唔換走就唔打
搞到騎 勢成騎虎 你就答佢點解要走

如果IRVING真係想走 私底下同騎管傾 等騎管有多D唔同offer都好呀
佢搞到咁 個trade value都低埋

認真

走黎講，hayward 算好睇

當然snt更好睇

遲左成日

咁果邊推po會快d

猗舊年賣榮叔唔搭jr/tt已經係失敗
拎個網pick有撚用, 而家呢兩件網pick都唔一定賣得走

曲線讚cp3

聽日先講LBJ啦

咁公道D講
佢係勁
不過po次次都無隊友
以後一定高要求啦

依個我同意
但克里夫蘭又真係吸唔到星嘅

當時嘅配置根本唔係爭冠級

又一pick空晒...

=.=match day唔傾波
全部4jim9...

今年銀仔做野中狀元，就可以trade走

唔係佢對隊友要求高啊
係佢打法問題令到隊友能力要巨頭級啊

唔知上個POST 無啦啦做咩講起呢個話題

其實係

不過雀咁有耐性養咗咁耐

啱啱先叫打得起

當然球迷嘅自私啲想佢留

我都係屌下 佢想走都冇計

由其上面個費城七六人 一睇就知沾狗第一fans

屌你

cp3 果個trade無cp3都 係雙贏

Holiday

同埋大箭fans

你講嘅情況絕對有
不過單打唔一定係唔跟戰術先會出現
唔少戰術都係 aim 係有利位置造就到單打機會
Irving 呢類唔少
以佢同 Lebron 實力嘅分野，Irving 場內地位算幾好啦

wa 何年希

[url][NBA] LeBron James 討論區 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

猗狗請移肉步

Air都可以執番球權

"Who?" Bledsoe said, when asked about the matchup with Rozier. "I don't even know who the f--- that is."

屌 人地打得好過你就收一收皮先啦

好似係我有份帶起sor

Rapper吹大左

樓豬又搞事
真係想要個........

無計啦
佢係全能型
而唔係好似kobe個種冷血

2k好好用

最似po都真係呢個match up
(主要兩隊啲狀態一樣咁西）

我都屌啊

hayward走我咪唔鍾意佢，對jazz無咩感覺

因為Jazz無對佢唔住

Jabari走我都會鍾意佢，而且會討厭公鹿

上次咪講過

Playoff 就係要咁打

後來騎俾人炒個GM出嚟講
係佢一早同榮叔傾好 休賽期幫佢搵下家
但之後「徵詢」完吾皇意見之後
吾皇話唔好俾榮叔走
於是猗就炒咗GＭ做替死鬼 想當無應承過榮叔任何嘢

然後你而家話佢走得肉酸

真係想要個冇喀麥隆第一中鋒嘅地方

[NBA] LeBron James 討論區 - 分享自 LIHKG 討論區

猗狗請移肉步

反超！

PO都空到咁 鵝個邊第一排完全無人坐既

禾都有份

聽日要番工嘛

終於搵ad 打

12點返工時間，邊得閒睇

係d無野做d人先得閒去睇

12點都未放工點趕去睇

ME NO LA. NO TIME LA

本身有人講塞重建速度快

咁駁佢冇人情blah blah blah

就講到我皇kd做例子，所以球隊都唔洗

咁講到我皇就

二輪隊伍睇來都曬氣

有咩衝突?
私底下同新GM講 唔換走我就唔打
公開講 唔換走我就唔打

真係有咁難明?

rondo 打playsoff真係有加乘

會然仲話一陣

中場後好似似樣左

好彩計常規賽

好似不嬲唔計PO

好慘PO唔關事但都會扣分

拓柒者

會員有貨未 得cj著火好難贏

AD以前淨係識入樽，而家勁撚到仆街

po柒緊係順便恥笑下啦

點會唔計啊

如果佢4場0分

都幾擔保佢一定唔夠爭緊d人鬥

係咪認錯咗DAJ做AD

坐監岩岩出返黎?

bledsoe真係柒撚到
game1 2都俾個rookie屌打

無傷嘅話已鎖定十年內最佳大前

笑撚左呢下

不過換著我地係小市場球會角度一樣會反對湖咁做

po撚出現了

你做初一我做十五

真係有咁難明?

我識呢位會然

佢中學就已經識ad了

ad中學係剩係識入樽

會然time when?

叫榮叔打埋個合約

唔算“初一”下嘛。。。

Next season

其實都on9
如果係其他咁多隊都係hornet老闆身分
你ban定唔ban就要用hornet老闆角度黎諗
點會係用其他隊既利益黎諗
所以根本係迫害

印象中AD中學都已經識射波

再早少少， trade 一個球員，使用你作為老闆既權力，都唔算“初一”

合約未完 想你履行埋 都唔得
咁以後唔洗簽幾多年合約啦 想走就走 唔走我就公開話唔打 吹咩

let's go ad

講到尾 最衰都係tt jr兩份毒約

睇返熱火時期班role players
再睇下而家果班

no啦，佢打街場係咁灌籃，我都唔中意同佢打波了

上呀鵝

我龜入一陣就差唔多

如果鵝真係-6贏埋呢場
會唔會4:0架

無艾榮名wo

倒返

射3分先好玩

問下會然

即係隊波今日話放你走
聽日又話唔走得
都無問題嘅
總之你就係一定要聽晒佢話

何況如果榮叔真係罷工唔打
佢唔履行合約 自然有聯盟工會懲罰佢

何年希4犯？

不如你順便叫埋湖返去真湖post到傾cp3單野

Dam會有時間整多隻新碟

唔會 返主場會比人輪返轉頭

熱班role play收皮
贏波都無人知

黃蜂老闆利益又合理條毛

ad

班死猢狗好難搞

AD 一個夠打全隊拓柒啦

呢兩隊垃圾邊隊去到次圈都一定比勇橫掃

欺善怕惡

鵝贏今場嘅
拓7唔好叫拓7啦
叫67算啦

AD

會然仲係咁樣亂射3分 真係無得搞 落後緊七分 一帶波過半場射個超遠三分

睇返AD高中時候同NBA新秀嘅highlight連射波都無，而家中距準到hihi

DAJ就真係淨係識入樽

咁以後高層唔駛履行任何對球員嘅承諾啦
應承咗D乜 想反口就反口 你反抗我就叫你履行合約 吹咩

咁你幫hornet諗ban 唔ban個decision
梗係以球隊利益出發
點會用其他球隊利益出發

想睇playoff rondo vs curry

而加好似睇緊兩班小學生比賽計加數, 十位數.

有幾多隊頂到勇

我湧陰陰嘴笑緊
2隊廢到...curry抖到去西決都得

上場23中6
今日12中3
其實命中率好穩定
都係大約25%

唔洗咁認真架

我無留意news

就咁聽你講

係個GM on9姐

痴線，頭先rondo 球傳波直情lead 埋隊友低位轉身

唔得，要幫坦

AD D動作夠smooth

無睇開燒鵝 但我覺得比起雙塔 mirotic加AD威力更勁

因為佢唔洗射中距. 一係就射三分.

傾返啲有關係啲嘅野

大家點睇terry stotts？好似冇乜人講過佢

rip

如果會然係一陣 CJ入名人堂了

西岸箭雷爵狼都起碼贏到一場

偏偏比勇抽到最垃圾個三隊

d人話咩rondo廢我真係笑而不語
用season同playoff黎比

Rap首輪出局無帶錶唔記得幾點

岩哂勇個邊都係
第2圈有得早d開波

唔好咁啦，比ad贏一圈開心下都好

一隊啦
全明星呀

佢射術認真吹大咗

屌 真心膠左

捐返入老母個閪繼續睇波

對黃蜂本身都唔合理咩
除非你認同AV話呢堆友係咩即戰力博入PLAYOFF囉

熱血pull up 3

hi你老母

佢今年season 都打得唔差啦其實

條友問佢係咪差到要咁走 佢咪答佢個情況真係幾差下要咁走囉 唔明有幾9唔搭8

爵 狼？

果時吹到無吾皇唔識嬴波
兩件雞肋準all star
擺上交易枱 何on9之有?

拓7同76交換名算啦

hihi

Hi，ching撐邊隊？

hi你parker

總好過係咁叫人去另外一邊傾

會然一陣
CJ MVP都得啦

屌你老母 你講一講我先睇返個對陣圖 前排好多功課無留意 仆街咁咪益撚咗湧

hi你嗰隊

我都想問雀用狼真係頂到full team勇咩

AD 果時進攻確係比較 raw

係
係之前成日最尾收起佢 不過表弟傷左之後又出返多左

你理得佢打到IT咁

騎想要佢咪得，GM自己應承咪on9

我屌你老母講我老母可以

講parker就唔得

ad咪咁搏啦又唔係唔知自己玻璃

嘩。。。。

搏盡無悔呀

其實mirotic都幾勁
ad打c位之後，佢打pf位都打得幾好

其實最理想係大箭同湧果PO位轉一轉

拓要比AD掃走了

到時我雀入到西決咪知

會然真係想in6

教練, 我只有現在

大箭隊

佢想in4咋掛
打到咁西

鬼馬狂想曲

拓柒又黎後備救世界

認真

kobe ai 咪有d

全身受傷圖既

AD 退役既時候會唔會密密麻麻成張圖都係

其實我幾同意你
簽左約球隊咁大權力
無理由球員有傷選擇幾時做手術都唔得

等到第四節會然時間就bin你地c

鵝啲防守....

你無諗住俾個GM處理交易簽佢來把撚呀？

咪再笑我手足ok?

唔係剩係對膝頭?

咁都唔係吹AD

效果比表弟好

Ad做乜鳩好似想殺咗對面咁

呢d 雞。。乛

呢球係咪吹off foul好啲

希望可以

起碼又平又好用 仲要打波真係有火

air

佢好好練波先講咁多野啦
遲早同Bledsoe一樣

AD著撚曬

感覺上玩雙塔太考教練功力
唔係咁易玩

呢場d雞又唔似係拓荒主場咁

no la 9吹

起訴肯守先喇

現代籃球守唔到波早日返屋企含撚喇

騎士就是最佳的例子

燈到會然

快攻咁樣射 同紅撚有咩分別

就打交咁款

球3分air真係洩哂氣

NBA D球證真係好鬼馬既啫

燈到2+1

AD 突然咁有火的

佢可以啊
但唔可以用呢個黎獲取任何野

你直接話5月做就5月做，10月做就10月做

無得話你唔trade我就10月做

好似就黎打交咁

法國好多人低估左NBA球員既權力

咪就係處理交易lor

諗果個係老闆教練GM三個諗架嘛

繁複既手續咪GM搞

無事既

今場咁有火嘅

我抽緊水

會然

終於good d

Rondo表演冷靜控場

二輪遊洗唔洗打交

一場實得

Tt同jr簽到大約都係多謝我皇咋

會然打緊乜撚

笑撚死

Lillard Time

5to

琴日睇左倒水刺 湯神太撚屈

會然威左一球柒返幾球

托柒

11pt 5to

無睇上半場 想問點解燒鵝啲人手感hot到咁

我皇應該留隊當還債

有人今日先知熱火贏76

mvp candidate 11pts 5to

個GM咪請返嚟同球員討論合約無寫明嘅各種事情囉
而家猗個GM傾完 高層同吾皇「意見」無視個GM去做決定
呢度班雪雪聲都覺得無所謂

鵝啲三分

rondo紫章十美分

又拉開返

岩岩起身
會然做左mvp未

因為 Rondo 有 Dimer HOF Badge

影響力之王

無
不過拎左一陣

Rondo鳩交都有

有加乘

Rapper真係

Rondo:我有哂成隊嘅說明書

Clark好撚好打

另類mvp囉

唔key波都幫到隊友pick個空位整粒3分 隊友評分A+

po 5星戰隊
鐵
Bledsoe
波
紅撚
會然

CJ都調整到佢仲係碌柒咁

因為唔係靚位都唔交

無表弟都咁
有表弟隊波真係cls

有表弟外線個d就冇咁多機會

都要人入嘅
尋日倒水刺成班67咁

CJ +Lillard 神經兄弟

勇應該想打 Pelicans 多過 Portland
尤其係 Curry 第二輪可能頭四場都出唔到

頭先有球ad 中間空曬，但自己隊咗3分
係呢球有d差

咁個防守強度同節奏又差好遠

Dimer HOF
Pick n Roll Mastro HOF
Flashy Pass Gold
Alley-oop Pass Gold.

Offensive Consistency < 40

可能係
不過多個打法會穩陣好多

今場唔會有 會員時間架啦

今場比鵝然埋既話番到鵝主場仲唔嘈到班友聾

2隊都垃圾
求其都贏到

又提 射極唔入

我都以為佢會掟入去俾AD

我講緊熱火時期Battier Mike Miller 果班

去gay room刷啦

仲有 11 分鐘

仲有綠塞名宿都有加成

拓7

變撚左西區西波龍

有表弟其實下下質落去佢兩個打晒基本上都贏左

不了 無帶錶

無低估過

由d球員夠膽死話不如唔好打82場

我就知球員真係大撚曬

成堆人無視合約精神

不如以後即Pay 啦好嘛？

400條友每日自由加入球隊，今日打下湖人，聽日又打下勇士

哇屌你老尾KD就爽啦，湖人lead 緊3-1啊，下一場就過去幫拖先，完場又即pay去夜店威，過癮過癮

打 1 - 2 已經屈死大部份隊伍.

又空晒個底

ching識波

表弟捱到完季先啦 用佢又要就住就住

經理下錯決定 被老闆炒左 都唔得 合約精神 wfc

但係其他隊衣家下下三分三分咁同你玩

米都幾撚勁

有無人知大概幾時會總決賽

外線自然大把位

CJ真巨頭

CJ勁撚到呢

兩場都唔差交到貨

都唔關你事啦. 你都準備放暑假.

會然想幾時就幾時

屌你老母垃圾假期

三分準定內線準，我仲有得draw foul

加埋靚動作都無用啦 off foul了

入個時你就覺得勁

我買飛入場支持箭

rondo呢下點交咖

都講到口臭
當依家頂級球星係D工爭住揾你個陣仲只係講咩合約精神

表弟三分仲準過何年希

呢球對面插水

rondo啲pass

防守明顯進步咗 但係shot selection都係麻麻
手感好就好撚勁 廢就實俾人屌到pk
但係幾鍾意佢 呢個球員幾有趣

傳到咁撚靚屌

痴撚線靚到

要反cup

aggger

屌 rondo紫章玩能曬

拓柒唔係失兩場主場咁開心ar ma

ad發夢

唔識射波都撚死人

To

RR9

有rondo都無用開始倒水

pelicans d bench真係一個都唔撚識

支持Rondo三雙

你老母夠膽串我大波士頓？

我地有兩個kaiv level
兩個可愛 level
仲有morris 鷹王

仲有nba第一教頭，打撚爆公鹿啦，你敢嘴？

唔係開心.

有冇搞錯牙

啲雞

ad=.=

Parker正垃圾

Parker 可以二輪你唔開針咩.

以為鵝主場

-6入到波又係時候懶型

ad 做乜

Clark識啦掛

點解ad成日接唔到波

咁都吹?

咁事實就放假嘅 我都想提早放

唔撚屌都唔撚得就真既

Tie game

宇宙湧名叔

ad cool down哂

Moore

AD派膠加lillard爆發

ad醒未

bin c time

鵝要輸了

其實冇hot過
中間係人地餵俾佢

Tie
拓7 in 5

牙度連續TO

CJ勁過會然了

我撐鹿贏原因係想睇parker打PO

你擺傳出嚟睇字母iso 咁我寧願去撐返john wall

Holidaym醒到

唉

lillard咁都叫爆發

止血了

何年希又爆發

唔洗講

劇本 準備爆

算啦 返嚟撐我雀

裝得好靚個off foul

要迷假期了

自爆

當我無講過

rondo d 防守

連登po已進化到一球論

對錶 夠鐘未

lets go rapper

一球tough shot一個charge

會然要爆啦 自爆

預撚左會然會殺入黎

holiday係咪比人underrate

好能勁 幫rr9含得多 果然進步神速

Rondo 11+9+9

會然真係24秒既MVP

Rr9:好彩尋晚幫佢裝番個腦入去

呢下佢兩個都好好默契
Rondo纏左佢咁耐Holiday就裝佢charge

好撚gay

Holiday = HOF

頂薪續Rondo了

咪就係無，直接話無咪得

無話佢地唔係太晒

2030我估NBA就鐘意邊日出十五條友自己講定，返shift

2050就即PAY，搵傭兵咁

MLE

Rondo有時太高章

接嗰個都唔知佢想點

pg rondo
sg holiday
sf 是但
pf mirotic
c ad

bench 唔撚識

果時吹到Rondo加盟係負作用架喎

嗰時因爲份約俾人屌到仆街
衣家功守都有
今年做第三人都有咁嘅數據

會然得個樣惡

要個腦有番咁上下先得

我愛爵亦愛melo，所以持平

過左一輪再撐爵

Rondo

Kawhi Leonard Reportedly Goes Weeks Without Responding to Spurs' Calls, Texts

JOSEPH ZUCKER
APRIL 17, 2018

有冇人報驚？

但係我都覺得係overpaid左少少
其實好好彩搵到rondo pg holiday sg呢個mode
唔係holiday打pg都幾撚廢下

依期咁多人殺會然

佢成日比人迫打pg咪廢
根本就sg黎
而加有rondo key波佢直頭生哂

我就不嬲睇好嘅 其他人就唔知啦
利申:rr9半個fan屎

rondo 控場

sf有皇會然真係含撚

係人都知佢走啦有咩出奇

論strawman 單單打打抽水你第一

一個fans屎
但我都g持lillard ，持平

會然同表弟個樣都係惡
不過點解d人似憎表弟多d

又good d

Lillard成到才未

Rondo d殺入時間真係好撚準

咁牙龜呢

Blazers in six

rondo fans
其實rondo攻守都仲有貨攻
雖然爆發真係無以前咁好
但控場組織都仲係好好j

啱啱係rondo自己嗌to？

乜撚野

表弟自從佢同MB互打SEAFOOD我就知佢得個樣

精遲仲有好多to用

rondo係場上真係好有魅力

有冇link

表弟係漫畫果D,個樣好惡 心地好好果D人

可能唔出 Parker 係想壓價呢

Rr9真教練 一個time out手勢 球證就吹停

發覺AD都係鳩走位 睇下Rondo點發板

閱讀球賽能力數一數二

NURKIC傷撚左定點

係咁教ad點打

好瀟灑

傷咗

好撚有星味

表弟個樣邊到惡啊

比著你比隊醫誤診仲迫你出場都嬲啦

公然挑25機既男人都無聽過？

呢個真

當今NBA邊個最怕Leonard MARK佢,個個最有嫌疑

再吹奏就比人反嫁啦

最惡唔係rozier咩

未見過佢個樣唔係唔chok

跟rondo學仲好過跟個on9教練

wrongdo 咪教練

公牛上年都差啲黑八 如果唔係牙度傷咗

真心期待rondo 退休做教練

用rubio同rondo比根本係侮辱

我惡?

唔想傷無人要

淘汰邊緣都玩政治咩

成個bb仔咁

今場教練唔係rr9咩

以前跟KG,睇晒KG點打,E家教番AD

巴打我勸你小心d講野

rondo今季勁番好多
但始終好懷念佢係塞爾特人果陣，佢加pierce加allen加garnett超勁
可惜傷患.......唉

咪撚屈我25杜

受傷行唔郁，起居飲食都受影響，依家仲聽唔到電話

成班gay 佬

rubio>rondo

Rick Carlisle怕撚咗佢

頂撚住呀鵝

同埋都唔係第一日咁講
日日都話冇同馬刺pop溝通架啦
之後官方話知
然後又再loop

講還講唔好講rubio

我feel到股氣

Holiday d CNS真係差d

牙米路

稱職3D

我係直線覺得rondo > rubio
不服來辯

AD打得好差

條友太聰明，成日覺得佢頂唔順d蠢人

琴日個刺post先有人講 下場又有人講leonard不和嫁啦
估唔到咁快就loop

少帥：給我4場 我給你進級

真

唔知點解 Rondo 係香港好多 non-Celtics fans

利申：以前幾鐘意 Rondo

可能自X

咪成鳩日揀波打囉

如果今場輸，係輸佢
係咁發夢，easy shot都炒

靚仔

何年希 27分了

cls mirotic

屌你米路迪

下

屌 我以為air

你中意得mb係唔明

嘩!Mirotic呢球三分個拋物綫高到呢

香港有幾多個入到樽 咪唯有幻想下好似rondo傳波咁瀟灑

報紙：kawhi又冇回馬刺電話
馬刺：查實我地知佢做咩
報紙：kawhi失左蹤
馬刺：我知佢係邊個播
不斷loop
Loop左半年

mirotic條拋物線

如果今場鵝有人絕殺跟住睇錶就型棍

mirotic

綠間

嘩 屌 救世

rainnnbowwwwwwwwwwwwwww shot

一定要鍾意隊波先可以迷個球員架咩

因為亞洲人岩打團體波
而佢打法係我崇拜既

入一球鳩一球

就playoff 甚至今年表現Rondo>Rubio有咩問題

最緊要係解放到Holiday

算唔算鳩射

何年希 打出生涯之作！！！！

香港其實大部份人都係追星唔係追隊

假期

我唔覺得係鳩射

wtf hoilday

一定算，唔入唔撚屌撚死佢

托柒個場靜哂未？

假期好撚勁

如果身高高多少少就好

Moore好波呀炒罰球

假期啊

有無人數假期救咗幾球

何年希好撚clutch

有無咁撚勁啊屌你老母！！！！！

老老實實, 你唔係當地人好難會比一隊球隊吸引. 因為無果種氛圍.
通常都係球星招FANS

Clutch rebound clutch three

季中仲聽到佢同謝夫鐵日日比人屌

今日已經成材

條友係咪on9，守都唔守holiday

會然食撚哂屎

何年希今季真係百屌成材

會然又7

拓7 in 4

會然關鍵時候又做野

mvp mvp

會然time (to)

一陣會然

拓柒啲人好似無乜走位咁

會然準備會然時間

Moore你唔好撚去死

ON拓,炒晒2球罰球,都可以咁樣輸左個籃板

受傷？

鵝已贏

rr9

Rr9都3
Molamola

鵝又搶返

我都係迷星only，始終唔係果到住

Jazz算係我比較鐘意嘅球隊所以我先就算隊打走都唔跟隊長轉綠軍

比Rondo 3分射撚死
仲有冇野想講

What is the time?

Rondo 屌你老母 3分都中埋

完場 wrongdo 3

客場2:0

估唔到鵝客場拎晒

精遲個樣幾開心

快d睇錶啦

Hey!! 放假啦!! Hey!! 放假啦!!

RR9 3分

如果有表弟

會然7to

會然幫甲甲平反

Gg

我忍左3季
重唔陰到你

唔想知

屌你咁都可以輸哂兩個off reb
死撚左佢啦拓柒

拓柒

Rondo 入左兩球三分，兩球都好關鍵

個場靜哂未？

比wrongdo 3分射死

籃板唔拎,rr9入埋3分,抵輸

gentry: fuck yeah

屌你

damien 你走上頂做咩啊

掛住睇rondo射3分 無睇到得番40秒

感覺上Rondo好似幾鍾意燒鵝D氣氛

rr9 何年希

rondo 入埋3分

頭先先有會員話rapper第4節要準備lillard time
睇黎要等第5節先有

想幫holiday 同rondo 含

40秒 lillard time starts

拓柒都走啦 廢撚到

Blazers 廢到

Rondo個膊都操得幾靚

往死裡打

西岸版西波龍果然唔係浪得虛名

上年公牛又係有rondo
今年鵝又係有rondo
兩年都客場2:0
rondo證明左自己未
話rondo係毒瘤個班去晒邊

班人聽佢支笛呢點好重要

唔係馬後炮, 頭先個PLAY預咗拓柒會夾假期再比 wrongdo 鳩射, 有就有無就無

lillard time = 平行時空

今次又係要next time

Rondo:重唔陰到你班pk

三球三分絕殺

的確，都係果句
Rondo最大作用係解放holiday

依樣好多pg都做到

其他所有野再加加埋埋就做成pelicans 咁好

依家先係lillard time

rondo:一係唔射一射就射死你

重點係,最緊要個教練夠廢

第四場就有

會然呢個timeout book錄音室

要西決了

會然：我隻錶壞咗

非常懷疑拓柒同西沒龍交換左兩個後場

Good timeout

戰犯

如果表弟唔傷

先落後3：0
之後場場都Lillard Time
跟住反cup 4:3

劇本 rondo 收league

有機西決

R.I.P city

拎左去抹油未番黎

爛錶佬

Gentry 容人

今場rondo假期米羅carry
ad下場先爆啦

我係rondo頭先就學會然睇錶

屈撚埋勇個底

屌 罰球都miss

少帥 Carlisle

好難講
表弟唔傷又唔知個球權會點分
不過有rr9問題不大

慘,成功防守,但點都搶唔到個波,已經好多球係咁,這就是命運

我真係俾爵士嘅文化吸引到
真係好似一隊籃球隊
ball movement好靚
好睇過啲iso ball多多聲
防守又勁 fo又年年都好合理
地理吸唔到星都可以靠自己一手一腳打到咁
大部份人都係自己養
真係好正

炒罰

話左何年希fit就一定會贏

溜冰場

做第六人

燒鵝入唔到PO

咁樣都傳左10秒去

AD成日都接唔實粒波

留左力成季就係裝你地班老狐狸

年希攻守都有

季中仲同謝夫鐵齊名垃圾

做咩勁咗咁多

今年其實成年都好穩

年年都話邊對屈湧個底
最後未未又係俾人射到豬西咁

點解唔可以

拓真係抵死
自己放棄機會

我湧

係

RIP city in 4

永續

完場

當年gentry教太陽都係nash係咁舞
gentry心諗: 終於有勁pg唔使我教進攻

而鐵都仲係咁

鵝有機4:0

防守都唔洗佢啦

Marc Stein：波波倫納德關係恐難調和 馬刺仍拒交易他

鏈接：

《紐約時報》NBA記者Marc Stein報道，一位熟知馬刺內幕消息的知情人士最近表示，馬刺隊管理層繼續釋放不會交易倫納德的信號。馬刺隊方面也希望，倫納德能相信這一點。但與此同時，雙方的問題也到達了頂點，到了不得不考慮交易的境地。而馬刺隊主教練波波維奇和倫納德會面調和關係的可能性也不大。

拓7正式改名做67啦

rondo唔傷就掂

你個野壞左呀！

咁你係迷snyder wo

托7真係好無決心

可愛其實同馬刺搞咩

拓7今年尷尬到

個頭rapper先話要奪冠

返屋企整錶先

不了，lue係強化version，等牠

準備睇馬刺官方出面
Pop:重未放暑假邊得閒

我之前curry monta ellis嗰時都支持過湧

諗緊新碟主題

因住重複上年

拓7 又 in4

拓柒邊個叫trade me先

近82場波留力,就係用黎裝你地班老狐狸

唔好啊

你隻錶壞左呀

人黎
又要loop

上年Rondo唔傷塞應該收皮

今場AD準少少都輕鬆贏到
唔洗打到第四節

講親都衰

ad 打到咁都贏到
終於唔係ad 朋友隊啦

Rondo黎Pelicans真係簡得岩
上年仲傳湖人

Playoff rondo今日打得好唔好

等Turner 講

Rondo差一ast 三雙

會然都買淘寶野

Rondo朋友隊

比著係龜一定死刷爛刷

Still All star level

今場ad麻麻都贏到波 對其他人就重要喇

隊友評分A+

但巴打們都好有興趣知你老母做雞！

16／10／9

Clutch Three

你覺得好唔好

神奇 頂級 超卓

訓左無睇
MVP大炒鵝幾多

下兩場如果rondo開始戴頭巾，應該4比0

無爆炸 收貨啦

一般 playoff rondo mode

但似傷左 希望無大礙

個下真係想屌撚死佢，又係貼住黎射，點知入撚左
之後第二球即刻就上腦

簡直同regular season兩個人咁

仲有無人反Rondo?

個下拎波好似輕輕咬左野

個球Answer Three真係好關鍵

直落4場,blazers in 6

第二球好唔合理

貼到喊仲要射勁高

阿龜要刷三節就夠數啦

會員打到咁重想一陣

普普通通咁啦

上季唔係傷應該殺bos

今日無波打都殺龜
去愛護動物協會投訴了

曲線想俾人bin

痴撚線7秒Step Back 30呎射埋去
你估你登子咩

歐洲佬d射波真係好柔
同力架感覺好唔同

Marc Stein D料堅過woj好多㗎。

Gentry 無 credit 都算，仲要比人話廢

Pull up射33號落地咬到 之後2次受傷

好過parker咁啦

rondo啲三雙真係冇牙龜刷得咁明顯

個下根本冇出手既空間

Season係值嘅

成場波睇D唔睇D 頭3節見rondo有幾球3分合理起手都唔入都鄧佢可惜
轉個頭見佢果粒3分拉開到8分果下嗌左出黎 同埋好明顯睇到佢一落場之後成個控場差幾遠
有幾球見都係holiday控晒D時間 有pick就產
雖然入左 有冇巴打解答下係咪rondo黎左holiday轉打sg mode?

第二球舞到得番4秒

有咩關係

請相信會然

SPCA

等當時人回應／有行為先算

Holiday其實打得幾似鐵

全世界逼害馬刺，總之馬刺同leonard 一定冇問題

明顯啦
hoilday係岩做sg

Holiday 勁過廢鐵好多嗌

咪係囉
計Season咖嘛邊個話計Playoff
Playoff又冇獎冇陣，打咁好冇獎拎打黎把撚

第2球係何年希10秒狗衝入籃底
佢接炸彈渣

想當年td都好似搞到咁大

唔控個時就係
控個時我見到有d鐵既影子

Dametime!

Holiday自己3分線外控 剷入牛角就step back射

Next Time

？

Summer time

上年殺龜個陣唔是咁講架wo

What time is it

Hey放假啦～

Jeff Teague 依加playoff 應該唔會攞到三十分

time for rap

入到二輪，nop科水留老表啦

當年仲佢拎住個波妹下妹下

佢想一定得！！！
控球之鬼

認真Clark都打得幾好

Rondo個仆街真係揀波打

Part time 黎

鐵係連自己做乜都唔知
hoilday第四有信心真係射就射傳就傳

四場加埋？

其實不嬲都係咁上下
係精遲季中on99成日第四節雪rondo比clark打
起碼有四五場打太急比人反cup
之後就九成變返rondo打
同感覺上嚟咗mirotic 拉多咗spacing Holiday
打起來隊波多啲變化
最後就係Holiday打iso真心有進步

夫子可能係NBA PO第一個字母hater

不了老表要去湖

上年殺龜唔係殺佢Playoff打到咁都想拎MVP咩

用咁少diallo?

下場準備

何年希唔可以慢
贏緊都9衝搞到倒水
rondo可以平衡返

佢自隊個時真係好撚有決心

我湧笑到

二場都夠數啦
肥T出城城=射信號彈比鐵話你要4打5了

其實表妹傷完亞基里斯仲有冇人肯高薪賭佢

渣ga
得6呎9 點打

Rondo 40+10+10

就咁睇今場唔覺得佢係一個控到場既pg
好就好在佢同rondo互補

Holiday會上頭
Rondo會Cool down

原來真係有po mode

勇士對其他15隊都輕鬆架啦

駛咩笑

佢同波叔都買左對家
賽後仲同波講話贏左場波輸左錢值得咩